「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」
不要無差別打錯人，雖然唔知係唔係狗扮人。